---
title: Talkshow rubrik Union
date: 2012-04-06
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-April_06_2012_-_Aksi_buruh_anarkis-_rubrik_union.jpg](/uploads/200px-April_06_2012_-_Aksi_buruh_anarkis-_rubrik_union.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_06_2012_-_Aksi_buruh_anarkis_1-_rubrik_union.jpg](/uploads/200px-April_06_2012_-_Aksi_buruh_anarkis_1-_rubrik_union.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Union

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Thoha](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thoha)
* [Rosid](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Rosid)
* [Atin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang aksi buruh menolak kenaikan harga BBM yang katanya anarkis dengan menghadirkan pembicara Thoha Maksum dari PPBI dan Rosid dari SBTPI
